有冇人想買羊仔 有折！！！！！！！！！

做緊discount

19000羊咋

咁貴

呢個 拎返學校都夠威

好想食

買你老母

草泥馬嚟 alpaca

羊仔

你唔好同佢講事實 佢接受唔到架

我叫開羊仔咪羊仔

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

睇標題仲以為係車嗰啲綿羊仔
乜原來係草泥馬

貼完未 好悶

係羊仔arrrrr

比新會然認識下

唔係黑心棉唔要

羊咩好慘
吹個水姐

咁我開一個post就多一個囡囡識我

會員魯迅？
記得之前佢成日po呢段野